FIFA20 Ultimate Team 討論區 (273) 惡法終到

做icon pack你地抽到咩

Greenwood唔夠勁

有100萬唔知點洗
又想試夏蘭 又想試SANCHO

差啲唔認得你
我barnes 2018中勞特立

100萬遲啲做upgrade手都軟

有冇fanny？打2場訓

暫時做左接近20包
Gold upgrade至德甲upgrade咁去
都中到3隻tots

臨買人前最後投個票
moment卡卡上壽包
prime艾辛上mid古烈

下

西甲英超都贏咗 德甲反而輸俾佢

黑巴到你

睇bob叔屌伍公子好興奮

唔買人 Icon pack中mid古

岩岩真係笑撚到出汗

下 +1

我中嗰啲都係入唔到隊
肥料級

伍公子其實佢講D野好兜圈
內容上無意見
但覺得好女人係真

應該破產都未中到
全年0 pack luck

其實佢唔出聲咪算囉
不過道左歉就算

Mid icon中petit
雞肋

Kai st仲好過haland

英超大勝
之後無一隻入隊

過十萬=W

睇價係w
但係呢個時候用落唔夠力啦

w咗兩千蚊

邊3隻先

葡萄牙st
芬蘭龍
Up仔

幾驚雙龍出海

屈g又中

睇番bob叔live 個zero柒撚到駁唔到

RATE OF RETURN 已經答唔到

我想將喜悅比大家

屌佢老母 咪姐係另一種形式既倫敦金 tum你好快回本好易賺 仲諸多辯駁

德甲rare gold 拎返去做premium upgrade會唔會仲抵過3揀1

我無聽哂
Zero係咪夾公仔機idea既原創者?
我覺得呢件事入面 有人善心係真係覺得搞得起
但因為資金 人氣問題 係睇唔清屎家軍既底細下堆左埋
然後比佢地利用左咁

食guad 打3中場 做攻擊個隻

唔會啦
有得揀好過冇得揀

有無人用過 mid/prime blanc 會唔會好鈍

唔知點解覺得呢句野好似講緊香港咁

夾公仔機 買埋啲支那機 淘寶公仔
又貴
場主嗰堆引人入局呃錢
真係做壞個行業

德甲最強b2b 夾列卡特 大家會揀邊隻

岩岩用緊 sabitzer 同 kimmich
好似sabitzer 勁d

Sabit好癲,咩都有啲,全能到仆街

諗緊會唔會係哥列斯卡

有UP仔好勁
我努力刷upgrade PACK中
都係得隻葡萄牙ST
同埋hakimi

想試4321
Muller goretzka sabitzer saul
4揀3
但係揀晒德甲就焗用davies棄reguilon

聽日到你中
我中sancho就夠

第五包終於有

Ronaldo 99
Luis Alberto 97
Martinez 96
Immobile 96
Ilicic 96
Gomez 96
Szczesny 95
De Vrij 95
Dybala 94
Savic 94
Smalling 94
Handanovic 94
Nainggolan 93
Theo Hernandez 93
Acerbi 93
Insigne 93
Manolas 93
Cuadrado 92
Berardi 88
Pellegrini 88

如果dybala有5*sm就好

邊包

Premium

我可能會揀 梅拿 sabitzer saul

咁梅拿同哥列斯卡2揀1呢？

可唔可以唔好撈D橙卡落去
見到就屎滾

唔同用法
梅拿 偏向攻中
講速度 防守 都係哥列好
只係三中場我唔想拎哂 btb

sabitzer 同saul 點夾chem

打LAM/LM既話 92同93包係咪無分別

sabitzer係衰難link
8chem算啦

433（3）左面德甲upamecano+lb 3角 saul ramos militao 3角中間icon

基本上冇
啲錢up其他位好過

老馬踢邊勁唔勁

好唔對路，賣卡賺錢算

唔鈍 落腳準 係慢啲

德甲廢到D閃金仲係650-700

最平都千幾兩千喎

訓唔著

咁難得有得嗌下 點知開最廢嗰件

BID 冷門聯賽啦，你BID到700，聽晚放到1400

get錯德甲廢金

Icon pack

冇得嗌又贏

頭先做左2包有藍光
一見到瑞士旗又可以收番埋碌鳩紅卡先拎完sommer黎

你做左啦？

正話一開奧地利真係咩胃口都冇

訓唔著就icon pack
會唔會變咗每日一包

中到1隻收手算
再儲下d廢金等法甲算

Salah mane Kai haland
4231 點分位 all tots

中左塞爾維亞X3，古天奴都就做完

得sancho想要
做多幾包
唔中就等法甲算

利記雙翼齊飛 haaland前鋒

Barnes

On99橙卡 俾我就計稀有 俾翻你就唔計

我中雙閘應該用晒D運

知唔知toty mane 同tots分別大唔大

有冇師兄打fdly?

Bob叔啲live有神力
睇完一條又一條
已經4點

屌佢老母開左三次提子左閘

三十包都嚟緊德甲咁難中㗎咩

都唔夠藍色紙碎撚狗

我當收音機聽

唔大

我開左十五包 得兩件

2K做完

未中過

賭upgrade 仲煩過賭波賭馬

而家放比甲係發達機會，做完仲賺多十萬

無聊到

抵你發達

我屌你老母EA開隻重複嘅比我

邊隻

Hakimi

呢隻勁唔勁？

仲未試loop左幾粒鐘upgrade

Qs左卡有幾多日時間recover

塞爾維亞X4 啊仆街

搞乜 CAM>>CF 全部俾人5000 buy now

見撚咗隻Hinteregger 4次啦屌。。

執紙皮啦

賺唔賺到double?

cf to st平時200冇人買
cm to cam都係

攰撚死

cam to cm 4000

``````````````呢個不嬲貴

平時200都無人買，咁550買咪仲貴?

D人做SBC爭1chem 2 chem 迫住買啦

隻辛尼仲好無用諗緊做佢定保定好

新手用晒mathieu falcao 去做德甲totssf sbc
開中呢隻

試用幾場
點知6場入10球4助攻

Cdm搭prime essien(stayback), 邊隻好？

係咪出左意甲LS?

而家一般 保定好啲

入場前

In game轉4231:

因為小花體力雞，set左留守前場同保守截球，防守時企位就自動變左平排442:

想問下巴打點set防守可以保持隊形？

美斯打cam 卡卡打邊 70分鐘暫停換走佢

PC 賣成5000

可能打法問題，我cam位體力倒水咁，小花打應該60-70分鐘就要換

4231 cam位用最多體力
唔係打法問題
所有人70分鐘都要換 其實

一隻麥龜有冇咁多人搶黎做呀 norwich啲中堅到而家都斷緊貨

綠木好似唔夠力 有無咩曼前鋒可以upgrade

我自己用94-96美斯 come back to defense打cam都係70分鐘打後先換
呢隻驚stamina影響唔太大
prime卡卡打cam廢美斯太多同埋打到70分鐘佢都一樣唔夠氣

壽福，牙朗

本身左翼係tots福
換壽福加best又太貴

Muller搭哥列斯卡打防中夠唔夠做？ 想玩下利雲

Muller 應該頂多cm

真係無選擇都寧願揀Kimmich

可以套現返up仔了

金朗

Muller打CAM食咩chem好

去到德甲終於一張都唔中

其實見kimmich 數好靚，但好似聽講用落唔勁
德甲 有邊隻 可以搭哥列？ /皇馬都可以

岩岩先夠料做一兩包 比我做到就算
德甲無乜需求

都應該係n展

定toty nominee果隻 夠唔夠力 但得7chem
我攻中用sif bruno

Btw朗係打翼定st勁啲？未玩過
定儲多啲錢換壽福+綠朗

我食engine打正前
可能因為仲有新卡buff所以表現唔錯

我就開mukiele

我搭緊 Witsel 好滿意

鍠就 Kroos or SS Mendy

曼前鋒無咩好揀
一係生日福，一係牙朗
我自己就TOTS 福 / SS CR / Moment Best + WU bruno 組成進攻

唔足chem?有無圖睇下

認真，LKK唔差
淨係L2都夠使，嚟緊佢出TOTS都想試下

我都有開mukiele wor

諗住用Rogers 去令best 變埋7 chem

我都有諗過，不過佢控球同真人一樣
希望TOTS會好少少

仲難夾chem 曼無比利時人朗都話有bruno

Rogers唔係痢咩
Best 2.5m買唔起

Fred用落好似好廢咁 好短好單薄

有無用過moment keane點

Fred好勁
唔好睇少佢，用落防守幾好

我本身卡卡食sniper打cam都幾好，因為小花用左2場dr only, 我試下轉先，不過卡卡打邊應該要轉食engine先夠快，但個射波會廢左

但係我係而家呢個時候開呢

不過不失，Keane 一流防中，唔洗佢參與進攻的話，可以入隊

德甲我相比起前兩個聯賽成績都幾差
算啦 意甲比隻朗同大巴拿我法甲再補數啦

大家點揀但壽福同綠朗都係st料？

係啦，用呢兩個我覺得雙前會比較好
所以一定係上，壽福五腳太重要

想換走隻金Walker，In game打左/右閘

諗緊以下選擇
1）買Robertson，7 chem 中堅開始in game 轉左閘
2）都係Robertson，10 chem 左閘，富7 chem中堅，in game 4後衛唔使轉
3）定係買wan bissaka， 阿諾in game 去左邊wan bi 去右邊？

定係其他選擇好

用過一次真係一試難忘
冇一個人L2有佢嗰個效果，頂得住億萬大軍

應該upgrade 邊隻先
prime 卡卡 上 moment
fb Witsel/ prime Essien 上 totssf de jong?

不過我會寧願James打左
兩翼都係爆入去傳出來，唔洗一定10chem
盡量谷滿兩隻ST 10chem好似穩陣啲

個個聯賽都閪 唔中點算

唔想打WL

但我打開4231
如果兩st咁邊個打左翼？bruno?
定係下算

我每個星期都諗住唔報
最後都係死死氣報咗打晒30場

LAUDRUP 打邊夠唔夠做?

媽呀 唔想做sbc呀 唔想做EA既奴隸呀
好辛苦呀 有冇自由意志比我離開依隻game

完左tots就會冇動力打WL
因為紅卡個落差太大

然後你又諗下反正之後都唔打WL咁升到隊波咁勁黎做乜
咁又少個動力打

walker個位換robo/ricardo

做咗一嘢德甲upgrade
80 80 80
收手

咁用James / Rashford
CR finishing都係比較好

但係佢轉唔到身
打一個ST係咪好吃力？

獨巴真係好尾機 到依家都係範範掂

意甲week要確保自己淨係抽紅卡同guaranteed
隨時guaranteed 都唔柒抽 85/86先考慮

有無人刷利波衫frdly

我唸意甲要87

Fred 係我用過最順手既cdm, 夠快夠煩夠氣

20包都係得垃圾橙卡 EA我屌死你老母

會架，完全係靠其他人肯插上先攻到
不過當非主流用下都幾好玩

我季中用過otw lkk打一樣g1到
有幾下撞到人傻好正

開左10包 3揀1 全部82樓下，diu 7 ea

MULLER食完HUNTER 可唔可以打邊?

屌之前以為啲 league premium upgrade 淨係要普金，諗住留番遲啲法甲/ultimate 。點指要指定聯賽，之前英同西甲都冇做，咁英西普金可以用嚟做咩？

無玩好耐。想課1m打到去 2021隻fifa開game。得隻un吹普金尼馬同90ddg。買1m可以整咩最實惠既隊打

熟5* 打邊都好玩
有錢就後都啦

鈍胎
打前ok

premium upgrade係冇限聯賽

次聯賽tots?

應該點用佢 求教我搭pogba bruno

Sor,雙重睇錯

我除左西甲100k唔知咩人士都 其他一張都未中過

咁我想問ultimate 有冇 premium upgrade?今年第一次玩

用左十場到
大隻喎 有驚喜 45度爆入去 好撚好撞
唔係話好靈活 但500k咁既stat收貨

尋日幫個Fd執左隊咁樣
類似成隊葡超車落去就得

起身用埋最後11隻德甲人做
中埋隻88廢柴埋齋

我估86

我都係教佢stay back咋

4231 同 442 係咪都要有一隻中埸stay back? 如果係，咁tots kimmich 同de jong 係咪 de jong stay back?

唔知你Militao夠唔夠卡做

我會雙STAYBACK
kimmich企位會前少少

最大問題都係好明顯唔夠速（因為宜家隻隻都99pace咁濟），雖然幾好扭
但我要夾chem冇計
用住先

下個禮拜1至6朝9晚6日日有堂

如果442 雙stay back 唔會好難攻？

Robertson用邊隻好/已經夠做？
TOTSSF 嗰隻明明stat好過TOTY嗰隻，但又平幾萬蚊咁攪笑

請教下，我應該買D咩人先可以連到100chem?
係game係有97, 但呢度show得90
得返10k，得Cancelo係可吹

仲有卡有loyalty

兩隻冇分別 用平啲嗰隻ok 呢張夠做

冇click到嗰個位，我係應該買隻利記閘算丫定買隻明爐好?
反正都係會sup

要自己試
我用442冇乜呢個問題
通常爆完邊/ 爆到半路 都有中場連結

433(3)
法國+英超教練就100chem

比機會你提前感受社畜生活

謝謝，試試先

1點後好訓

咁先好
唔洗用太快
迫自己打多D傳控組織波
我依家用賓周馬打RM都覺得OK

哥列同kimmich雙cdm會唔會唔夠守witsel好頓

Ok thx

haaland let's go

oh, 你突破盲點, thanks

想撚

個陣搞成點

琴日打dr比對面隻halland 屈
boateng同upa撞埋去55波

隻Gabriel 用緊好撚屈，紅卡中，夾到chem要用！入場見到好厚身，一拍到去人地到就有，5*wf, 價錢又平，性價比一流

正路啦
永遠都係相對
新卡 舊卡 , haaland擺明靠大隻+步大力雄
都仲未計鉛鉛地 , 有55波已經好好

想做mid icon
有冇人制止我

做啦
早排做兩pack中油雞細哨

Corona 34k好抵玩wo

芬蘭 丹麥 尼日利亞

日本🇯🇵

Hagi果個係咩國家

羅馬尼亞🇷🇴

50萬攻中。要icon邊隻好？林伯ok？nakata ok？
隻租借拖單用完

upa都新卡
屌佢老味

zola/

攻中最好靈活，你個筆直可以試吓Zola

Zola?

竟然

所以咪55波頂得順
我尋日用基拿比
比對面隻保定 從後落腳 佢自己仆街變單刀

盤扭身位速度感射術傳波 都好好

蝶巴覺得佢點
焗用佢做正選

正選打邊ok 身位好好
但唔可以格硬扭 佢唔係果種料

我都咁諗 都唔係打短傳料 但比直線佢好好衝 硬爆對面隻mendy 撞贏

賓周馬放中間啲射波好癲
火箭咁

隻抽

邊夠你打屌你

NOW新聞 : 考評局取消文憑試歷史科爭議試題

智撚障

做乜鳩
文革

快做

閪野尋晚俾我地乃哂

zola買唔到最勁果一張。買迪比亞路？買到92

其實係

反正對住識守嘅，放狗adama都唔會特別有數

4321傳控等走位仲有球味

其實你地點破法
我打開4222, 近期打試埋打4231,4321
好多人都打深度1
唔標波齋"行住"一路退,其實快翼真係唔係成日發揮到
仲要而家D後咁撚勁,仆街奴任要贏波辛苦到仆街

10 張swap 換咩好 唔想再奴

好少用鳩爆 除左反擊 打控傳壓上去攻

而家個GAMEPLAY係要控傳咁猜出空位攻，爆邊真係反撃或者70MINS後先會做多。

平時睇成仔台學佢慢慢猜入去再搵位射

就係搓極都好難入到去
人地後防縮到入小禁區咁濟射波好似射龜咁
我奴任用D廢人打真係打到想死
不過當然都係我技術差

我都麻麻 但會真係有位先射
雙5星好緊要

Obs個時就真係射龜啦
依家都破唔到就要比d心機

有無真樣？ 無真樣玩落無咩feel

好似慢

OBS個期真係打到人都癲

係,突破唔到,又打得辛苦
WL黎黎去去都係果D成績

nerf左太好
btw
今個wl有mid告 睇下有冇機會金一以上

有Mid 告咁正

icon pack?

掂啦,不嬲都金一二...但沒有更高
不過真係近期打得辛苦d黎緊係意甲?

錢

上e了

係
loading screen出左
alberto nain? 古亞達度

迪比買baby同mid好過
prime太慢

打唔贏你

隻prime抽左番黎冇點用過 下次祭埋佢

95son 降落 jota 爭幾遠

食張shadow98加速，成幅牆係對中堅前面咁
搭隻靈活box to box 就fit哂

打咁耐最勁都係上到21勝，未試過上到E，始終金一到E3個GAP太大

衰唔靈活
食engine好啲

我都試過20w剩4 結果22

所以我都係打防反 / 快速彈彈 多

Tots 676定aguero

應該5腳大過天

我最主要係厭倦,但又有興趣打, 同時又好似交功課咁
一兩個月前直頭14w就熄機一個星期就係打WL果兩三日

中最有用果張

你地有冇
有時打打下好似變左唔識打咁
今個星期試下再比多D耐性猜先

一樣，打到後期都係14W就停，係TOTSSF呢期先打返多，不過我自己一向唔打DR唔奴卡，所以剩打WL我又唔覺得厭倦，純粹打到14W知道冇得上23W就會停

我都會
剩識打防反 由中場截到波攻上去
打唔到滲透

最盡22淨2
結果22

中咗舒夫真高 睇路

上唔返e啦 自從美斯巴走左
22淨2 輸哂！！
D卡勁左好多 差距收窄
知道自己屈卡先得

唔記得左換weekend league 卷，岩岩先換返，係咪今星期無得打了？

星期六3點前都可以報，但過左星期五3點最好用返PS4報，APP好似有BUG

應該星期六香港時間15:00前 報到就可以打今星期

今個星期應該真係skip WL
星期日有活動
星期六屠下龍輕鬆下算

我岩岩5分鐘前係手機App換返，今晚返屋企係咪應該都有得打

星期5 6 一野打哂

覺得WL先係真正好玩
平時打DR燥到癲左

我個個星期都叫自己skip一個星期唔好報
點知次次都係報咗

我覺得DR難打好多

今個星期我陪你skip
一係今晚夜啲訓聽日訓到過左3點就得

呢個鐘EA可憐我呢個香港人

星期日去灣仔飲燉湯
撐藍店

偷偷地放老鼠入去 襯亂

湯好飲 劇好睇

好撚正 芬芬

tots gabriel打box to box食engine定shadow好?

果然星期五難打啲，已經輸咗1場，不過wfc

有諗過 可以用埋95neymar

一踢得差就連輸
冇左節奏咁

21here
上集就上過e
不過渣住prime gullit同prime大哨

大家會揀上定下 打4231

點睇都係4321 邊隻cam

今星期一齊沖23

我衝金一

龍門8chem係咪冇問題?
其他位OK,龍門唔知有冇問題

三隻咁既中場 點打4231
4231隻CAM 都係攻擊手黎

盡量唔好啦
用落最好係 達史10CHEM
打到對手懷疑人生

Pc 打打下crash 之後開唔番game應該收咗皮, 有冇人想買500k pc coins? 3.5/10k或者成個ac 買，可議價，唔知有冇1000呢

南美sbc真係幾好做
抽完一堆塞入去換銀pack 分分鐘中好嘢
諾域治cb 錫菲聯st 張張成皮

我用Areola, CB就可以10 CHEM
用KEPA, CB就8 CHEM

1:14果球勁撚到

UPAXXXXXX 食SHADOW定GUARDIAN?

痴撚線 做波唔撚洗咁既EA

自動道航

我金一都無諗
快活人生
通常係14淨11/12
之後17淨4/5就停

邊個？

打錯左打4321

頭號戰犯賓周馬
買夏蘭特換佢算

有無人搏totw sbc中到好嘢

朗隊巴又黎兩個ac17w?

81定80

橙卡都有相

一個算 星期日有重要嘢做

朗巴好撚癲下下都打60場

Kai 打cam定st最好

向前DOUBLE TAP VOLLEY成日炒 逆足既話
好易比EA做

兩次60場啫

頭幾場都search咁耐

都係一下最好 兩邊tap in用前面堆野撚屌都成日炒

玩到19咁 條友好癲

4腳 有好大空間比EA做
都係5腳好
馬列斯右腳 監獄馬左腳

係港島番工 成日去

放pc coins 3.5/10k

諗緊搏唔搏好
vvd son 包皮 花 kdb 好吸引

都唔貴

shadow 加速唔夠好

返返工無野做

咁撚廢有片都冇用

但個pool好大
之前78if都中過

btw 好似德甲無出flashback player

我覺得達史係封地波勁，用finesse shoot/ 腳外背射門佢同其他龍一樣都係救唔到

witsel？

係喎派膠
醒唔起

賓周嘅話符合現實
利申：鍠

一流既走位

呢句野
問過卡雲尼未

呢個教材級

賭波買psg半大 就係佢射撚左出街

Theowalcott08_re 唔洗燥到連pause三次麻

但有時又會尻射入世界波

呢下finesse shot 瀟洒到

40k goretzka

佢有球頭鎚勁撚到
蘇狗拉到盡比佢 尾鎚 一下質落去

totw冇保底真係做唔落

唔做啦
冇隻勁 根本

做左一隻，中ADAMA，算係WIN

絕殺

之前做咗三次
兩隻81 一隻78
但見到vvd 包皮 花又心郁郁想賭

我中咗隻還好

好似好低rating就做到 當拎啲廢硬吹換coins都可以嘅

德甲輸到仆街

好似不可交易

仆街德甲
越做越燥

中到一張即刻賣卡，仆街橙卡

上定下好 打開4231 4321

之前有個吹得嘅 我有做

我都有

番去開機

隻game 又開得番，有冇pc巴試過？

kovacic+韋拉好啲
但kdb打攻中麻麻哋

20中3
三選一全fail
真係賣卡好過

第1包高級升級

德甲收工

洗晒個倉啲金人
加埋晒30包中5張
葡萄牙st
88德甲cm
芬蘭龍
Hakimi
Up仔

德甲算好成績

Cls

你一定有儲球員貼紙相既喜好

德甲要做 搞搞下成隊都係德甲

Ea搞少我哋一日係咪會死

但係我願意用呢5隻黎換隻sancho返黎

仲有88 cm cb、 91 gk、塞爾維亞x4，
免費做埋古天奴

兩個fd，一個reus，一個werner
加埋先夠人地一張

點解最貴嗰啲永遠冇我份

Panini

Haland =100%垃圾

一向冇運

隊德甲

大獎到三獎都未中過

1m icon防中 有冇邊隻好過moment列卡特

真,我記得有巴打想要pc coins呀

4321會好啲？

我都記得佢收左好幾日

3揀1中 華拿 收工了

會咩 今星期試試

Gold upgrade 中波圖cb本來想post
而家算啦

係咪varane

正路係嘅 但4321同4231玩法完全唔同

唔識用姐，點會垃圾，未見過垃圾+廢link會值過百萬 玩慣靈活 sm咪覺佢垃圾

星期五打 真係超慢線
個GP自己隊既人好似較左慢鏡咁
d人亂企位 攻中企後面 防中上左去攻 痴線

頭15場輸撚咗6場 平時金一

射波冇力 唔撞得 又唔爆得

有無人有gabriel 食評 會唔會好鈍

抽左堆德甲tots, 如果整張sbc boateng 黎夾仲夠唔夠用？

少少鈍 不過防守唔錯 大份

中左邊堆先

其實係咪應該換哂啲人做tots 用普金/if公廁人好似唔多夠力 人哋係禁區頂自轉幾下就射死角

換啦
都季尾
換D之前冇咩機會用既TOTSSF不知幾爽
好多之前D特別卡都NERF哂啦

Muller 同隻左閘 如果整可以鐵3角

成班狗奴才出哂黎

隻普金尼馬 球球禁區內射出界

用反恐做藉口

講到有ISIS咁

不過佢點做show點漂白都無用 外國會睇唔出咩

屌 岩岩報wl 做咩唔玩得既

on99當人弱智？

Press con

幾時有晤on99過

Militao勁唔勁得過FB Boateng

當年咪又係咁樣打壓維吾爾族囉
根本無外國乜乜柒勢力插入
想打壓人又打稻草人戰術
又話人地恐襲 屌你老母閪

米列圖 拉膠個種
保定係里奧個種

維尼真係好柒

買咗蝶巴愛將Phillips試下

Deadline fighter終於搞掂

any frdly

Boateng 呢家仲夠唔夠做 如果整militao

有呀我add你丫

如果整拍militao

保定一定夠做

add me tg

早知一早乖乖地買壽福算

尋日俾你隻tots福射爆左wo

其實啲慢中堅點撚樣先用得咁勁
比對手隻碧基封死哂

唔標波 cut ball line

有邊隻600k內可以打邊？

咩聯賽
TOTSSF福仔囉

保到值嘛 同埋依家好煩 左右線都唔郁得
我d萊比錫無得玩

做左30幾包德甲upgrade先得隻umxxxcho

中一隻好過咩都唔中

一隻德都無
得90 西班牙cb

利狗件衫幾柒靚

買mukiele 黑鬼鐵甲後防

有無用尼根古

我有保定

西甲

絕殺，多仔cb，成功集齊一隊

無位用

隻Hummels 好似幾好用

過去兩集都有吹奏過 有情意結

呢五張卡會揀邊四隻，打四防陣，點排？

唔記得報WL
而家報係咪報下星期啦？

好似用app報仲有

6日嘅

比左張閃電佢食廢是哂shadow 好似都夠用

upa好勁喎 又靚link

聽日3點前

有untrade但搞唔掂

145k 買左隻有shadow 既

好似有feel過用96 拉膠

猩猩即係點唔慢咩

咁一定唔係快野 主要加速個下 同唔好太亂標

打三後陣就唔建議喇
四後def depth 都盡量4格

賣點都係企位 埋身 heading passing 同composure
要拍隻快既

開機報

Tots達屎同普金有冇分別

打左幾場dr icon swap
D2對住d tots兒子 文尼都不落下風 幾好用

全皇馬搞掂

8點左右買，Relist 兩次就賣走，炒ICON真係爽皮

WL 同draft 既Gameplay簡直兩個世界

有untrade 就打兩場wl睇睇點
但應該唔夠up仔勁

仲icon swap

有人一場fanny?

有咩問題 當玩下其他卡
Dr又無壓力

好撚灰唔收了

真係唔錯 不過比包皮硬爆

感覺係 除左擔心佢加速個下之外 無野要擔心

左閘用bd cancelo定ss皮里拉
Cancelo untrade，啱啱買隻皮里拉返黎好似冇乜用
右閘用緊totssf taa

埋身好勁 佢加速有75就好真心唔差 55波食硬 好大隻
用緊2014德國中堅

Lb taa
RB cancelo

想問team chem 有咩影響？

有冇4321 tactics instruction分享下

行埋去就搶左個波 腳又長

中間cm要後過defender 守會變左5後衛

皮里拉賣走就得？

英文都唔識

I mean 咁耐都未奴哂

啱啱打咗場大陸仔 一入波之後就speed up lag
之後俾佢入咗球十二碼仲要full replay
好彩最尾入多球 full replay+角球旗西返佢轉頭

聽講睇完條片 會容易中tots

慢慢黎 都係奴埋隻puyol for fun

而家重有冇人收coins 有2m

係

真心膠

友誼賽英文唔係叫fanny咩？

轉去英文版本學下野啦

以後唔知仲有冇得開了

DKLM!! 中左呢條柒頭燈卡3, 4次啦!!!

之前德甲83+ x1 個sbc都係中佢

又唔trade得

一個Cm 要set 穿越後衛？ 令一個就進攻時留後？

個ser疾到

條戇鳩仔笑撚死人

( Show Blocked User - 儲氣掙扎 )

仲要橙卡唔計RARE!!

返黎做咩 funny?

回家

全un吹二隊

Ut post都釣到真心

呢個咪obs引戰狗

華生

gomez爆stat

意甲美欺？

係 好尻

列作傻閪再發現案處理

97 Alberto 可以用未

德甲真係毛到冇條
DKLM 3 pick 1, premium upgrade, gold upgrade乜屎都冇

應該一百萬內有交易

意甲，意甲一定得

大盜RB

入game 442/4231 填咩落去好 得400k
諗緊做狜 定havertz

我真係多謝你呀!!!
中黎中去都係得橙卡

Dri 77

夾唔夾到英超chem無icon既話

Awb Henderson taa

TAA + POPE + 軒

不如直接買一張rio

smalling 8chem 食shadow夠唔夠抽

Theo勁到

暫時冇張入到隊 比較期待allan fb多d

Theo啊

5w1L
有4場都係入左兩三粒贏rq

Feel到今期好多人hea打

最撚憎古惑大盜
咪比我中到紅卡

佢d卡上進化得好快

哩張實勁
係模組無優勢
我轟又添一員5*sm

巴打早兩日好似有人搵你

為左LB M朗 可能要忍痛用

屌你 勁撚到

但係我覺得佢好爆得
特別快咁

有無認錯人？我who都有人搵

意大利88左右護法

免費戈張沙超romarinho勁到仆街

古惑大盜 兩季踢13場
真係當佢轟咩

想要最右個隻 可以搭藍斯了

用細緊ddg得番8 chem

想問下你地用witsel食咩chem?

仲有Kdb Salah，球探無揀嘅mbappe
唔單止前鋒殺手
仲有技wonder kid一走就勁

靚相

摩狗賣走嗰炸 之後勁到

會唔會又2個version

Shadow

Dybala

佢bdy張咭成日失位

相幾好 卡不了

呢張base防78食埋guardian可能好啲

SMALDINI

smalldini 勁撚過Moment Rio
要買了

連贏3場後又輸俾兩隊爆機隊
5g3w
個個星期啲劇本都一撚樣

CM~CDM
SABITZER vs KOVACIC 邊個好d？拍fred

冇lukaku

唔貪心，中一張阿根廷就夠

Marking 奇低

一唔手控應該發夢

隻馬天尼斯應該好屈

我要一張葡萄牙就夠

唔貪心，中一張葡萄牙就夠，之後大叫入唔到隊

可能sbc

let goooooooooooo

似阿古加強版

冇sbc講唔通 今季玩轉意甲

邊隻會league sbc 昵

唔開意大利國旗就得

隻Luis Alberto 91速
真係亂鳩咁嚟

Allan.

好平

Boga

個兩隻意大利左右護法好搶眼

阿根廷夠了

兩張88又有新圖了

84
85 86 各if x1

Dyb up左4腳

dllm，杜奧巴可以重出江湖(六場)

隻隻阿根廷都44 死撚左去啦

希望跌入二百萬

屌 仲諗住平入到

尼恩高蘭4腳

係咪一隻tots sbc
一隻 fb sbc
一隻league sbc?

個人覺得吸引過德甲

隻allan 算唔算平價de jong

我甚至覺得吸引過英超

力量73，應該同reus同一個價位

加晒chem都係pac 91唔開胃

obj有轟球員可以奴

咁誇張
但係俾仆街德甲消哂我D卡

靠佢衛國

痴撚線 意甲buff到

加Shadow已經95wo

本身 86 wo 同埋防中唔洗99既 搶得先最緊要

之前做落既意甲包

強化版 kovacic

癲到。。

Diu你咩
唔好以為唔夠膽who你喎

可以砌Allan link Insane

認真咩
價錢睇冇可能喎,就算睇人腳,除咗朗,gomez同馬天都真係麻麻

EA: 收到

葡萄牙
.
.
.
.
ST
.
.
.
.

Nain應該勁貴

可惜佢d好朋友無tots

Tots mahrez究竟乜事
禮拜五，六都可以不升反跌dklm

ALLAN越望越勁
但係西甲底可以點入隊

俾華田巴唾棄完
差唔多啦

仲有尼恩都吸引既 總體都係英超吸引

仆你個街意甲好吸引但我俾幾百隻法甲rg頂住左

有無果一對巴西cb

可能我剩係俾隻Smalldini 吸引左，暫時480K頂價
等佢回落就入手

cls 我開到最高78 公平咩.jpg

仲要中價嗰堆全部唔掂，好快會變到好低

Alex sandro

12/1 中隻吹得

Dybala 升左做雙4

轉意甲 買L hernandez 砌 Allan

Ss marcelo +icon

有米列圖+硬吹cb ramos

Who?

今日推左幾多個呀婆出馬路

係T her
不過冇其實唔係勁birthday好多，仲要冇咗sm

做埋Sandro easy link

Her 睇路
Sandro 好過

開心得濟打錯

回少少照買

不過要棄m朗

應該會食guardian

Theo 要60萬
都幾貴下
等紅卡試下抽好過

係咼
有名將SANDRO

今次雙88真係慘到仆街

我估Her要長期手控def awareness咁低

食埋chem都唔過90

如果咁砌
中間個位...係咪都係要用ICON先搞得掂

留咗30幾包一張walkout都冇

最後應該除左C朗
徥1張半張仲有1M

除左c7 其他中上都好抵玩

張包皮早咗一星期出嚟

嘩 屌好羨慕

張Telles都好貴

生日夏神都得

望住個價，必中都好難勝ea

意甲啲stat好似好吸引
但無5*sm Wf好似爭啲咁
除左牙朗

今次做任送果隻巴西用唔用得過

最緊要平
跌多d就得

睇真d可食用既球員 唔少 仲多過德甲

不過意甲最少人用 實最平

隻De Vrij 咁既防守Stat 200k

埋單 仲要平Hummels 價就真係on9

睇好hummels變肥

個價未到2點lighting round都咁平
星期二，三個低啲

Savic shadow全9字

可以砌隊了
之前抽果d全部後衛

二點半今日最低

想要但又好似而家課好傻仔咁

咁大件 6宇頭balance

依張好勁 但係好難link

Agility balance

鈍到咁都有95dri

意甲後防好好用

入左smaldini

你點入隊

求食評 勁就賣blanc

會唔會俾人左菇撚死

De jong應該好過allan？
守就應該allan勁啲
但其他都好似de jong好啲

巴打收唔收 我$1.5=10000 coins

咁樣De gea + Smalldini 8 chem 定係
放VDS 10 chem好

要收哂？

仆街 唔記得整德甲葡超guarantee

有De Jong untrade 唔駛諗Allan la

最少50萬？

De jong完勝啦 一張26萬 一張差唔多一百萬

都係

有意 留tg比我

Vds 聽人講 麻麻 不如舒米高 好似無咩人用

連到小花已經值50萬

有無朋友用過毛聞豬米糕? 大概食評如何

意甲88x2圖有冇人想睇

我整完都係出hakimi同個葡超87 gk
唔整好過整

華田巴唔用小花架啦

想要 留tg pls

Tg ok?

屌你老味
Gaychau22
衝鏡 full replay
我球球skip
咁撚屎比你贏多場咪金三

多謝你安慰🇵🇱🇧🇷

頭先硬食兩場重鉛閪人波
仲忟緊

用過黎講最強GK (有2星skill 可drag back ball roll)

不過風水野 睇自己

今個wl輸無乜咬牙切齒既感覺

C朗加大巴拿thx

真抱歉，我兩都都是祖記

踢成點

我諗緊報唔報wl

得番聽日大半日多d時間打

申請負評

6games 2win

差d睇唔到隻dybala

點解無左10萬個pack抽既?

唔應tg既

可能未寫好report

有意 仲有冇

想要500k 唔理人既

點先有

smalling好撚正

兩隻boateng咁

幫我打？

古惑大盜同ccc尼？

想問tots Dean Henderson o唔ok

真抱歉，我兩張都是意大利

抽獎出意粉個下真心恐怖

兩隻阿特蘭大都幾開心

想入Smalling 而家220k仲會唔會跌？

咁快跌到咁

華田巴係冇望過小花一眼呀

dllm原來係真

五大聯賽最唔like意甲
應該放棄

忍唔到215K 岩岩買左
我諗跌都係跌到150K 左右？

屌你老母抽撚極都係葡超,你老味

講多啲

點解de vrij同smalling平到咁啲stats好靚喎

因為現皆段大家都無咩現金，所以市場個價咪人踩人

Manolas都唔使300k

3揀2夠end game

意甲年年都係咁平，清sbc week黎

用過son suarez aguero打st，aguero最勁，d shot power痴撚線

Gomez穿埋一球

其實意甲張張卡都有缺陷，meta都係得阿朗

大佬寧真係惦？
唔會好頓咩

dybala好唔錯 4*腳

stat除左com低少少 其他好top

m/m同Strength73

reus2.0

笑死。。。

mobile apps個transfer market啲價係咪假 有啲見到190k就bid到smalling 但係唔俾我bid

99 messi?

開console bid啦
個死人app 成日都好快就soft ban

bid到隻smalling 210k收貨

yes 唸住比牙朗tap in...
點知漏左

cls

一陣出隻82

liga nos 14.9%

manolas咁嘅stats跌到250k係咩事

意
甲

意甲傳統黎，年年都係咁

第二場就劇本波

有冇話咩原因 拎住2m係意甲都可以輕鬆砌到個全吹end game陣

開包
藍光
葡萄牙
ST

賓菲加
申請正評

意甲難入隊，除非靚國籍，唔會通常都插到仆街

法甲同道理，不過法國除左頭三獎，其他人wfc

哈化三分鐘兩球

買咗

好波呀ea
我咁多個星期 最撚期待就係意甲
Allin曬成副身家買隻sancho
第二場就做9我
我排面又靚啲 技術又好啲
半場64%控球 對家零射門
明知你實幫對面
特別集中精神打
結果又神救 又絕殺中柱
輸rebound 輸慢動作解圍
第三場輸技術 冇得講
明明2W1L既 咁就變3G1W
好撚野呀ea
15分鐘 可以令一個滿懷壯志既後生仔 變到連手制都唔想拎起
本來仲諗住課last 1pack
咁就賺少咗幾舊水
依個世界 仲咗支共 港共 死黑警
最撚憎就係你個仆街EA
依個係Ea世界 就係冇公平 就係冇得反抗
就算你幾撚努力 你都係要比人做
依隻閪驚 我唔撚玩了

頭七輸二
聽日仆直了

牛尾賓

打比賽用啲人責住啲錢好慘
聽日打完即刻dum隻美心落街換Sancho

呻一陣好拎返起個手掣喇

8G 6-2 叫做正常返啲

隻馬天係咪勁過阿古？

有樣野做手感
阿古個種靈活係前鋒黎講係top5

屌你搵左半粒鐘都冇場
終於搵到入到去原來dr黎
唔怪得搵咁耐

84f

係的士跌撚左銀包
是否玩完

意甲真係reg完都唔想打
見到啲卡咁閪

我都仲諗緊reg唔reg

隻文路拿斯passing比普金升左35點

中左馬天,賣早左 1.6, 依家 1.8

仲以意甲無人玩

Hakimi or carvajai

積仔

唉 屌佢老味 琴晚打proclub打琴三點勁眼訓 諗住試埋smalldini 即刻輸多兩場

大波拿今年模組唔得
變左肥仔

原來佢張卡pas仲高過sho

佢模組好似年年都唔多掂

上年ok架我記得
仲用佢玩健康射玩射幾開心

FIFA係咁架喇
對於平凡玩家（14-17嗰批）
基本上比賽有7成都係EA控制、2成球員、1成先係你個人技術
個個星期走去upgrade都係為咗睇下有冇機會撚下新卡
但最後都係14勝

由穩14變穩17囉
再上20都要突破下自己先得

會唔會記得車牌？

試下打返的士台講返自己大約幾點由邊到去邊到
博下個的士佬唔敢偷野

阿古路 用過record breaker 個張 又鈍又慢 廢到仆街

琴晚對到個叫no one less
係咪呢到巴打黎

Body Type Stocky 都好難用Top tier 靈活去形容

係 不過勝在本身好好撞

兩隻用過 最後揀Hakimi

唔好信個個人屌既HL workrate

Gabriel 一晚由9萬幾插到落5萬幾

尼恩 SMS 都係想試既全能CM (Allan 應該低半格)

CB 望落 Manolas 最出色

大貨

toty郎同tots朗好似無分別咁，數值上

早場

Allan+Gabriel+tells 諗起都癲

Gabriel 麻麻地 用唔慣

黎緊應該到支超出幾隻巴西cam配法甲撚9人

9人？

應該係撚鳩人

nain allan拍埋屈撚到

tots好似無支超份

Coutinho有冇食評

想問有冇巴打賣錢？？？
啱啱新玩

Released each Friday throughout TOTSSF, there will be a unique squad showcasing some of the best performers so far this season. Additional players from those sides will be available during the corresponding weeks as Objectives and Squad Building Challenges.

9 additional squads will be released throughout the TOTSSF campaign. Two of those respective leagues’ side, the CSL and MLS Leagues, will be based on the most recent campaign that culminated before 2020.

from官網 支超美職都有

其實點解尼恩同sms個價差咁遠

Mbabu 夠HL
咪一樣好用

今集愈高大愈衰

Mbabu high medium

manolas搭smalling好撚癲

LKK會係league sbc定普通sbc

咁正
試下隻hakimi先

我自己都麻麻地隻carvajai
硬係有種鈍感覺用得唔太爽

唔識用mid告

打左幾場4321
係幾過癮前面好多傳波選擇
但係防守成日3隻cm分得太開
明明校晒cover center

用多陣啦
我初初都未慣, 用多幾場, 爽到爆裂
btw, 點解突然咁有米, BABY告又UP左做MID 告

$$$
妙妙到幫到你 諗住咁平咪試試佢

好耐之前用過loan
我記得淨係左菇都好勁喎

有一隻要後過後衛
咁佢就當防中咁打

幾錢1M?

可能琴日冇態 試多十場八場

david luiz 換 carlos tots 算唔算升級

380

Moment sane係咪廢
夾chem可能要砌佢

而家廢左武功 唔好呀

當佢neymar咁用就得

OMG SANCHO

好迷惘打到
打得多pro club 手勢差好遠

卡 少鈍 唔算top speed

Hakimi 埋身都唔弱 你可以留意下個low def wr 我就見佢企位 自動回防唔慢

優點係Top speed RB 尾段爆下邊拉布 好有威脅

唔駛用腦

識Sam1 全方位尻射 就ok 幾窄都可以照試

hakimi你食咩chem??

爆下邊仲ok speed無nerf

除左死左腳仲用得下

Sentient

First time fake shot / sam1超屈

出左tots 無咁屈

食sentinel加Strength唔錯
不過guardian 加既防守Stats(特別interception)又多好多
兩個都試下先

2nd option Guardian

不過佢本身唔鈍 一定靈過卡

我自己就覺得boost Strength 緊要d

De Vrij - 8/10 比起stat 慢同鈍 Hummels

Insane : 8.5/10 Supersub 料 太多同類型tots爆stat球員 無明顯優勢

De Vrij - 8/10 比起stat 慢同鈍 未必好過Hummels

Insane : 8.5/10 Supersub 料 太多同類型tots爆stat球員 無明顯優勢

同屁馬一樣用法

dybala有冇食評

有冇人打過一隊叫police is the best？好串 入我四球之後我唔郁佢都繼續入我波

有冇人賣錢

我又覺得好用喎

Ndidi, koke, witsel全部做哂
仲做唔做多隻allan好，佢出一隻勁過一隻

Sms agility 同balance奇差
尼恩又要比利時

唔係糾正返做not one less好耐啦咩

打過, 反cup 佢三粒full replay 左佢3次

打打下WL 個gp越打越慢 cls
玩埋我個份

高埋已經古烈治啦

打CM 位食engine or guardian/sniper 應該無問題

望落屈過Kroos 打cm

應該係朗巴越黎越快

Feel到打打下 要同手掣鬥大力就知奶野

普金Martial撞開Diego carlos
cls 點玩

我...
賣錢即係歐元換港紙???
我賣錢呀......

我都試過俾普金花撞跌我99vvd，即刻知咩料

正想咁講 不過唔熟就唔jer了

想問福隻5腳真定假
Smalldini鈍唔鈍

真
用咗300場場均一球
禁區頂左右有位就硬ban得

咁應該勁過tots福同牙朗？
想問smalldini定maguire勁
求smalling食評

妖， 尋晚打嗰陣兩場快兩場慢咁樣。

Totssf adama踢lm得唔得? 左翼adama 右翼James

盲佬拉斯 果然係盲嘅 vision 得 35 好波EA

同手掣鬥大力 fake shot變左傳波就知咩料

純打邊就應該tots福好啲
壽福可中可邊
威脅大啲

又係衰隻左閘

7chem smalling 打Lb

用番moment Blanc 打cb

明買明賣尻跑黎講無話唔得

基本上見到都知咩料

TOTSSF 軒達巨仲有無得跌

藍絲台主贏左sony

adama打右邊好啲 硬爆打返順邊會好啲

咁james呢，宜家右邊用緊Ayoze，左邊用緊James
得廿幾萬budget諗緊點up

6成控球 搓撚到SONY 波皮都HI唔到

星期一二三都會平d 啱價就入
終於有一集可以用到真係勁嘅軒

值唔值得賣張拉莫斯去整militao
拉莫斯配blanc好似唔多夾

台主勁到

用左8場，Smalldini 同rio 一樣殺波 篤波好準，因為夠腳長
暫時WL 6-2，我應該會賣返走mid blanc 套現

好拎黎夾Sancho
琴晚漏左包83+ 德甲未開
一開點知係佢

sam1即係scoop turn射？
你地用finess 近柱定勁ban多？

背住cb籠門接波scoop turn 射
Ben
佢fineness 嘛嘛

9成ban 1成 finesse

遠少少反而finesse 可能好d

多唔多肥料先，多就做啦，夾ramos 都得la, 唔鬼要blanc, 如果有奴開tots d 料，應該好平姐

我覺得feel到fake shot唔到最大獲

呢個價hl尼馬都買到

st tots haland 定bd 福好
用落haland 射波力度就夠, 角度差少少

ansemlo 好過Gabriel
Gabriel 都係鈍d

Hudson odoi勁唔勁

勁垃圾

Sam1其實係用scoop turn 走入去個空位
通想向橫用scoop turn 斜向籠就好空

有無88 musonda 食評
做銀pack sbc做上癮想做晒啲league佢

99 finishing會角度差少少咩

Best有無食評買黎打翼
Bb mid prime 有無人用過
Moment應該買唔起
要同james是但一隻7chem

兜野大腳斬出界

可能我拎角度太盡
琴晚haland 中左幾次柱
試多陣先還掂冇報WL輕鬆玩

未試真啫
D gp嘅一時一樣
Dr 要試幾晚
Wl 要20場以上

過百萬嘅係叫唔啱用

我都諗住做 因為巴西實方便

好因為我以前都用過50場if haland
冇理由完全唔識用架

Best 7chem 都夠打，佢打CAM 打翼都OK
佢本身finishing / positioning 好高
我都係用Moment BEST 7chem 打右翼

多中柱通常代表勁
因為你用佢有位射
俾ea攪先中柱
過多一兩無事

好睇你識唔識用adama鳩爆
james打左邊冇問題

為屁做準備

雖然琴日眼訓咁用 但用落完全冇問題 7chem咁用
好大隻 同保定好似 落腳準d咁

好撚明呀屌
fakeshot跟住傳出界

佢個價錢200K 真係抵到爛又可以夾返AWB

Dr is a joke
福仔就係stat唔夠屈本身雙5*打st幾啱

唔怪之得
我長期finess

2揀1 最緊要佢10chem dejong

諗緊best定james 7chem同邊個打左邊個打右
Best 健康射如何？
Mid我見佢work rate m/l似麻麻
係咪bb好啲？

無晒87以下啲肥

咁我賣blanc用佢搭rio

焗住hl walker好撚正因為mahrez

咩陣如果係tots ramos 我又覺得同militao 差唔多

理得佢防守wr
我係咪都較回防

Scoop turn同牛尾巴，睇情況揀用邊招

moment同bb係兩張卡嚟

咁我要買係咪prime最好 moment 2.5m

咁點睇Pérez，因為我有其他位想轉

Wl 86 rate practice

係wo 收到coins未

我hi佢佢hi我
然後我話500k ok?
就無理過我

Best 我唔會用黎健康射，直接ban入網
佢左右翼都無分別
Work rate的話，你可以手動叫佢走位
再唔係課少少黑金買隻moment

prime控扭加到95一定順過baby 91好多
moment爆哂stat唔洗講

咁你覺得james左定右勁啲

可能有人一次過收哂2m掛

但都應該講返聲

perez我直接祭咗 冇用過

BB 古烈治用落如何
諗住icon swap 換

James 打返右啦，佢crossing咁好，傳中搏禁區隊友頂到或者控到落黎抽射

我依家左james 右sancho
james 入波仲多左衝入禁區ban近柱

我隻james 放在後備好耐無用
而家用季福 + 毛聞Best 打2翼

我季福原本打james 個位,
scoop turn 壓入去好屈
冇計要套現500k 出黎用

Psn CLS_cmapany?

今晚佢地出去打? 咁咪見到洛巴出樣

普通四後衛，見依家平平地先想賣拉莫斯整militao

垃圾嚟

卓明樓

ramos煩好多

佢d打法係好撚麻煩

又嬴多次
勁撚到

勁撚到

贏兩次？

twice!!!

全個連登一齊j洛賓巴

打撚到sony 收埋台

藍絲台主係我師父黎
即刻睇返sony replay先

有冇學佢wl叫人送win?

第一場打到sony 掟手掣

藍絲台主都係我一手湊大 用我啲coins買啲人係勁啲

call哂的士台都未有消息
係咪冇機會搵得返了
冇左張綠卡返工好麻煩

點set可以背住cb接波？
我d人成日係禁區成日打側身企

巴打留個tg傾?

想問今晚係咩盃 有咩人求解答

arm u杯 有seth

你銀包有無咩公司證 學生證etc

支持洛賓

Lht0924

冇
好鬼麻煩 返工阻礙好大

搵唔返又要俾幾舊水去人力坐幾粒鐘

猜到佢到 禁l2

搞到冇心情睇新卡 轉隊

lkk

EA 我有咩得罪你

呢條撚樣早幾日唔見咁易中 一轉左意假就衝出黎

唔緊 去人工等時慢慢睇

咩比賽？邊到睇

褲已除

都係esports嗰個
10點啱channel播

疫情影響下
人力要6月後先開
即係我冇Site work可以做
Btw 今晚照打
有冇巴打有Allan食評？

喊包高過市價幾皮賣咗

原來嗰個係sony

allan癲狗型 但攻一定冇kdb咁好

上 e節奏

12games 6w依家連輸三場15game6w

唔洗扮喎
高手扮黃扮廢開台

有冇巴打有阿古獸說明書
用佢成日中柱 射波又好似冇乜力咁
反而啲half chance就入得多
用生日世三用得順手好多

我都搵過佢 但無人應過機